點睇tommy shan條新仔？

佢離左婚？
條新仔好似都幾柒

靚仔過你囉至少

條新仔應該好有錢

終於有人講 新仔超樣衰 都係鐘意以前個mk仔多d
但係個bb點算

臭g

由佢囉

個bb有d咁嘅老豆老母真係慘

都話mk生仔女99%冇好結果

買大送細

一齊養

n年珍藏

老公ig呢條片j咗我幾百次 多謝你呀Andrew

講tommy條柒頭我屌你冚家落地獄

而家佢點